牙蕭咁笑支共法，會唔會影響到身體健康？

笑死左就成為烈士

點解jenny tong一定要化濃妝

因為本身唔靚

咁化法仲衰過唔化呀

隻眼好恐怖

咁開心

笑撚死左就柒

2x速聽佢d笑聲好正

笑聲好恐怖 帶點淒厲
欠人周身債 主子要他講乜就講乜
臨老唔過得世 客死異鄉
笑中有淚

係

係
btw blocked thx

請好好珍惜蕭蕭

佢個仔咁藍
真係要搵錢一早投左共